熱烈慶祝尼馬登機

我想點首歌慶祝尼馬登機

沿著妳設計那些曲線
原地轉又轉墮進風眼樂園
世上萬物向心公轉
陪我為妳沉澱

唔好侮辱首歌